出去發夢嘅 即刻裝呢個求命app

Parachute

下載網址：

近日香港社會不穩定，好多人在街上感受不到政府給予的安全保障，覺得隨時身陷險境。手機就有一款緊急呼叫求援 App，最近就為支持香港人，開放位於香港的用戶免費登記。這個 App 在用戶發動求救模式時，會自動傳送SMS、電話予預設的聯絡人，更可在黑畫面的情況下進行直播、實時記錄用戶位置資訊，以及錄取聲音，你的家人、朋友可即時收看這些現場直播、實時資料。

推

an狗係咪無

琴日見到已經想問

因為香港情況
作者依家免費比香港人

推上熱門

push

光

復

香

港

時

代

革

命

an狗呢？

Push

先換ip

各位遇到危險時就有d 保障

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

8月5 三罷

前線 你地裝左未啊

大罷工

推爆佢

前線 睇唔睇到？

得ios 有
禁申請membership, 佢就會限免香港人
記得email 表揚下人地, 始終都要錢

Set 好emergency note, 電話
仲要set siri short cut

咁當你有事就call
"喂siri"
"請問咩事"
"(shortcut)" (可以就簡單啲, 例如s o s)

之後其實要指紋解/password 解lock

之後個app 就會start recording, live stream, gps 定位
仲會即刻call 你set 的聯絡人(usa 電話 可以不聽)
另會有個sms 比佢, 內容有條link
會show 你既video/live stream
你location 同你寫落既emergency msg

記住叫完siri, 一定需要解鎖先開到

另外電話lock screen/no network 一樣會照錄, 直至有熄機/手動off 個app 先會停, 否則network 有返之後就會upload 上cloud

不流血 不受傷 不被捕

預防勝於治療

be水前 請be safe

safe safe safe 重要的事情要說三次

多謝巴打解釋

好撚勁個app
前線要裝

立即裝

發夢手足買部二手iphone 5s啦
咩app都裝到
保安功能又嚴密過android

已join
A huge thanks to the Parachute developing team

重點係仲平過屌米

Lm

平安回家

上熱門

不割蓆

光復香港

使用說明

時代革命

pish

幫推

推！

Pushhh

另外幾點:
Gps 記得要開
Set 多一兩個contact person

啱啱check 左, 大家去siri setting, 按home 鍵三秒ca siri
咁發夢真係有事 即刻伸入褲袋按實home 鍵, 已經解鎖到

好有用！

挽你老母條屍

an狗冇

好有用

呢個時候仲用 android？安全永遠最重要，平平哋出部二手 iphone 把啦

diu

be water

hongkonger

Pussshh

再推

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

已測試
有用 但有限制
Sleep咗就拍唔到

[替代fb live] 發夢App試用後感（只限IOS）- Parachute

up

好好

「另外電話lock screen/no network 一樣會照錄」

試過
Lock screen / 返Home 係唔會錄到
只係段片唔會中斷
你睇返段片 佢會話𠵱段時間係 Interrupted

85 罷工

pish la

多謝大家都幫手介紹
我之前既po 大家都可以參考番（如果遇到問題）
#520 解答左一啲大家常見問題

[保護義士/前線/自己！！]一click秘密錄音+錄影+定位+通知聯絡人

拍片期間
如果Lock screen / 返Home
嗰段時間就會變成咁：

聲音都錄唔到

相信係IOS限制

用之前試吓先

推
窮撚/中學生無錢買apple點算

推 已down;)

諗唔到聯絡人用邊個

點樓捐返錢俾作者

Pishhhh

原本此App 登記使用需要收取月費，但最近一名香港網民去信，要求App 製作者能免費提供香港人使用，而該開發者也答應了這個要求。下面會提到啟用方法。

但其實驚唔驚佢賣資料
唔係想陰謀論
但係依家風頭火勢真係唔敢輕易相信人

但發夢多數關gps

推
已download
香港人可以免費直接有acc

想FC 係咪紅底扮美底 影完d 片會唔會俾左大陸

Pish

o

好app！
不過到時同驚犬拉扯緊唔知撳唔撳得切

Android用家幫推

呢個Apps超正

我之前出個po介紹 ：
[保護義士/前線/自己！！]一click秘密錄音+錄影+定位+通知聯絡人

將之前同埋呢度大家既問題總結一下

Android有無：暫時App developer 唔信任Android可以充份保障到大家既資料安全， 所以只係Apple 用家先用到

緊急聯絡人： 填左緊急聯絡人，記得同對方講番，係安全情況試用左先。

眾籌：App developer 話十分願意免費提供服務給香港人，唔需要眾籌，亦唔想願意捐錢既人有任何被追蹤既風險。

答謝：如果想答謝App developer，可以寫 review + rating, 或者選擇唔用免費membership

Data去左邊 ：去左雲端，數據存係美國本土，under 美國jurisdiction。

緊急事件條link 會唔會有人撞到：系統內置左，如果有人亂撞link 四次，會即刻block 左對方既ip address，同埋條link用左十個字母組合，基本上無可能撞中

熄mon唔可以繼續錄：呢個係蘋果iphone設定黎既，無辦法

信唔信得過：App developer 承諾唔會看任何用家既片。間公司係美國公司，位於紐約，最初2015年成立既，CEO 背景可見於此：
大家可以了解下公司背景&試用下，之後決定用唔用+點用+幾時用。技術細則方面IT 巴絲可以參考看看：
All Parachute evidence travels encrypted in a secure pipe with an RSA 2048-bit key signed by a CA. We use a CAA record to prevent unauthorized entities from issuing rogue certificates. We use SSL pinning to ensure malicious governments cannot intercept our data by issuing rogue certificates. We also use HSTS to protect against downgrade attacks. To protect against email spoofing, we sign all our emails with DKIM keys, publish an SPF record, and apply a DMARC policy of "reject" across all our email systems. Organizations have the option to set up E2E encryption, which requires both parties to set up the encryption beforehand, making the data opaque to Parachute, and thus eliminating the need to trust Parachute itself. E2E encryption is only available to organizations who would like to use it, as this feature is not desirable in the normal use case of the Parachute app.

利申：普通用家，幫朋友po完介紹個app之後，集合大家既問題，幫手聯絡番app developer 問，再係度解答大家

推推推

希望儘快有Android版

嘩，本身要錢架？
咁係唔係都down咗先

推上熱門

汽車推推

已set好
搞埋siri 緊急時叫佢activate

8月5日 三罷

pushhh

前線an狗表示
玩撚完

Push 所有人要裝！

[有圖] 警車上警已換黑衫帶上口罩

［緊急廣傳］必須將「立即實行雙真普選」作為運動口號，否則勢失話語權，香港玩完！

【夢囈】一定要讀宣言! 一定要讀宣言! 一定要讀宣言!

［紅隧］唔好與民為敵，搵方法令車可以唔洗收費就過到，功效高好多，塞住冇意思

[突發] 紅隧手足，即刻入嚟睇逃生路線！

緊急 紅隧千祈唔可以守，陷阱黎架。 分析

屌你K11! !發夢咪入呀！有伏！！

突發！禾輋開始多人！

［急推］唔好去尖沙咀住!!!

求it高人認証！

姐係唔可以lock screen？咁比狗收電話果陣咪機都未鎖？

android system都有嫁
setting入面 search emergency

推 個app超勁

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

推 防身唔使做拳王

Push good app

an狗就拎部垃圾機出去 咁平

就咁用月費制
唔用港人mode?

個app 要用gps，會唔會變相俾證據警方拉人?

8.5罷工

推啊

留名

係 已經試過

所以主要用途係：

1. 你即將被狗拉/圍 你可以開定
咁就可以錄到被狗拉嘅過程
又或者你偷偷哋錄佢哋音
直到佢哋發現
咁你嘅朋友就會即時知道發生咩事
同埋知道你位置
過程中你要開住隻App 唔可以Lock screen

2. 當普通fb live用
相信會方便啲

3.（Advance）俾唔同地方嘅 前線/哨 作視像溝通用
受益於
即時通知 聯絡人（手足）功能+Siri快速啟動功能
你個手足可以即刻睇到你嗰邊嘅情況（live）
掌握即時最新資訊
但未喺現場試過 好可能會受網速所限

覺得有用請幫推

推⋯⋯發夢前必備